[
    {
        "randomId": 390
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Ijambo rya mukeba",
            "option_3": "Izo ngohe zawe",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Igicaniro; igisabo",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_4": "Ikizubazuba",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Tarataza tujye i Mataza",
            "option_1": "Intobo",
            "option_2": "Akato mu kiyaga",
            "option_3": "Umutanoga ku rutare",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Umutanoga ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiraburemo bamurengeje urugo",
            "option_1": "Ibipfuko",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Iwacu duteze ingori twese",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ikinyankari",
            "correct_answer": "Umugengararo w'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umwobo wa Dede uturamo Dede wenyine",
            "option_1": "Intimba mu nda",
            "option_2": "Igifu",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_2": "Akishywa mu rutoki",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imana y'ishyanga irabagira mu ishyamba",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Ishavu",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Inuma",
            "correct_answer": "Ishavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara irajegeza umudende",
            "option_1": "Urushishi ku igufa",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Inturo mu rutare",
            "option_4": "Urubura mu makoma",
            "correct_answer": "Urushishi ku igufa"
        }
    }
]